【好撚柒呀】有無窿被我捐

今日食茶餐廳 我話要杯熱咖啡
ME：
伙記：

：熱咖啡唔該
：ok 汪明荃係咪？
：？？(黑鬼問號)
：汪明荃？(望住我講)
：(心諗：呢條友做咩撚)

然後我回左句：羅家英

跟手全場笑我

屌你老母擺明落我面 我即刻猛然企起身

然後扮去廁所 個伙記成手紋身 我撚敢出聲咩

羅家英 羅家英 為你針到捨～

光加熱就等於火
羅家英就等於我

灣仔?

冇是噉的
0分